情情愛愛根本係有錢佬玩意

窮撚食屎

不要再說了.jpg

ok

正確

愛情從來都係奢侈品